香港人 Assemble！！！

15:00 – 18:00
銅鑼灣東角道 約定你

喺為咗自己，為我哋下一代，為香港依頭家，企出嚟！至少我願意去放手爭取多一次，你呢？

我想問
出左黎會點？
政府會收返講既野？
去睇復仇者好過啦

每個人頭幾錢